有無3企業員工plan sales,想出機

想出機，不過已經用緊3，未到期續約，有咩優惠？